[blackpink]今日Rosé仔生日娛樂台冇人同佢慶祝?...18+

娛樂台班bp粉唔敢出黎了?

如題...18+

成隊Bp最正係佢。。

我成隊都想射精

幾正

jisoo最正

bb

伴舞who fucking cares!

收聲啦傻鳩

俾佢踩緊唔得閒開post

佢份人幾正經唔會做呢d野==

佢踩得幾正經 純粹踩下唔太色情

踩咩

咪發癲

rose其實樣唔差 點解最少fans
係咪因為似朱咪咪

都係嗰啲啦

我jer仔痛....

成班色情狗

想摸佢腳....算不算18+

乜水==

屈?

我想舐她的西

我老友jennie的隊友

其實似得黎幾撚q

唔係太似....

jennie

做愛❤

ROSE個頭貢撚大

我好多game id都係叫Blackpink Rose

咪癲啦==

面大

rose成個弱智仔咁

rebests啦

more

我記得你好似係Wendy fans

樓主見腳就un

邊忽似==

有4成似

咪屈啦==我腋下控

你仲有幾多個想舐？
我想摸rose jisoo wendy
想同定廷拍拖...